唔出元朗就去其他地方

銅鑼灣 杏花 好多地方都有活動
唔一定要元朗

決定咗都會入元朗嘅手足
小心圍捕

今日見2隻狗裝數量同6月前無分別咁遊街,相反重裝同多狗
狗帶都無